其實張超雄分化緊建制派

支持-->咁你當初咁落力推送中為乜?
反對-->你幫潘家嘅初心去咗邊?

兩邊不是人
BTW人鏈戰術屌你老母

如果係真就好
不過鄭松泰已割蔗

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

Push